{
    "data_info": {
        "documentID": "J_NAT_002139",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.doopedia.co.kr/",
        "collectedDate": "2023-10-11",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "자연관광",
        "title": "절울이오름"
    },
    "text": "ジョルウリオルム\n海抜104mの高さを持つ寄生火山で、その噴火口は複合的な形状をしています。この寺はオルムの絶壁に位置し、その鳴り声は非常に特異で、ジョルウリオルムと名付けられました。猪別伊岳とも呼ばれるこのオルムは、松木がたくさん生えることでも知られています。 このオルムは済州道最南端に位置し、噴火口内には99個の山峰が存在しています。2つの頂上のうち、大きな噴火口では二重爆発が起こり、地質学的にも価値が高いと推測されています。また、小さな噴火口は深さ70mほどあり、釜のような形状をしています。さらに、オルム内で無文土器の遺跡が発見され、考古学の研究に役立てられています。",
    "QA": [
        {
            "question": "ジョルウリオルムは何のために使用されていますか？",
            "answer": "ジョルウリオルムは寄生火山であり、観光名所として利用されています。"
        },
        {
            "question": "ジョルウリオルムの高さは何メートルですか？",
            "answer": "ジョルウリオルムの高さは海抜104メートルです。"
        },
        {
            "question": "ジョルウリオルムの噴火口はどのような形状をしていますか？",
            "answer": "ジョルウリオルムの噴火口は複合的な形状をしており、釜のような形状も持っています。"
        },
        {
            "question": "ジョルウリオルムの周辺には何が生えていますか？",
            "answer": "ジョルウリオルムの周辺にはたくさんの松木が生えています。"
        },
        {
            "question": "ジョルウリオルムはどの地域に位置していますか？",
            "answer": "ジョルウリオルムは済州道最南端に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ジョルウリオルムの噴火口内には何個の山峰がありますか？",
            "answer": "ジョルウリオルムの噴火口内には99個の山峰が存在しています。"
        },
        {
            "question": "ジョルウリオルムの頂上では何が起こりますか？",
            "answer": "ジョルウリオルムの大きな噴火口の頂上では二重爆発が起こります。"
        },
        {
            "question": "ジョルウリオルムの小さな噴火口はどのような形状をしていますか？",
            "answer": "ジョルウリオルムの小さな噴火口は深さ70メートルほどあり、釜のような形状をしています。"
        },
        {
            "question": "ジョルウリオルムで何が発見されましたか？",
            "answer": "ジョルウリオルム内で無文土器の遺跡が発見されました。"
        },
        {
            "question": "ジョルウリオルムの無文土器の遺跡は何の研究に役立てられていますか？",
            "answer": "ジョルウリオルムの無文土器の遺跡は考古学の研究に役立てられています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 212,
        "QA": 414
    }
}